fitear 000線

用緊tg334 想買條000
香港邊到有 行勻成個旺角都無

冇

周圍都無

停左產點賣比你

但我聽人講旺角有 行撚左成日行埋灣仔深水埗都無

C兄 知道邊度仲有賣通知聲